小孩不笨果幾條友仔近況如何？

好掛住肥仔

再睇返，發覺香港教育同十七年前新加坡一樣

你係咪香港教育底下既失敗者？

認真問，應該打咩字代替

嗰

個?

坡狗都好吹奏

誰會願意聽到~你真的好笨

認真討論劇情，真係高汁既。人家係2002年正視緊傳統教育問題

條女

好似余澎杉都有拍過

認真：星架坡去到今時今日，識講華語嘅人多，識寫漢字嘅人愈嚟愈少

不過，幾年前睇過佢哋嘅GCE A-Level英文卷，深到仆街，唔係香港A-Level可比，DSE更加

所以感覺大勢都係主力發展common language，native speaks嗰啲自己屋企搞掂

我有follow terry家姐instagram
@cheryldesiree

邊有

唔好肥絲啦 佢呢嗰副產品都係受害人

怪*

前排都心血來潮search過
有個已經結左婚

肥仔大個咗唔同曬

成日畀阿媽打嗰個無曬消息

型到

小孩不壞先有，剛剛先知

條女空姐來
生埋仔

Terry
It's for your own good

細個勁中意佢
覺得佢好型好靚仔

細個好中意睇呢個肥仔

靚仔左咁多

哥個好似係小孩不壞 陳曉東做老師哥套

大個柒咗咁多既

型棍

肥仔係台灣人

仲好意思話返人轉頭

果你老母

有冇人睇過孩子不壞，都係洪賜健同埋李創銳做嘅，不過岀嗰陣冇咩聲氣

( Show Blocked User - 英文語達人 )

有呀，嗰套戲陳曉東仲未走火入魔

第一頁係咁洗牌做乜春

如果唔係Y姓少年
都唔會對星架坡呢個垃圾國家咁反感

如果以後第一頁都係咁樣捉人錯字
我諗我好快會退出連登

你老母生到你成條蛆蟲咁
block柒你算鳩數

咁就比班垃圾騎劫左😂

仲以為你地講緊咩，原來一早block咗佢

邊到有得搵返嚟睇

因為呢套野 我英文名就係Terry

嗲v

it's all for your own good

其實肥仔老母成日講 this is for your own good

有聲

完全封鎖 - 英文語達人

果你老母咩

IG?